出賣阿妹系列

其實唔算差既

Ig?

你沒有妹妹系列

自己就是阿妹

真係親呀妹

就係因為佢係藍，所以我出賣佢，佢係淺藍唔算深藍

真係親生妹妹😑

我信係你呀妹，有冇多幾張可以出賣，最好有裸照

你俾十個原因我點解要俾佢個裸照你睇先

因為佢係藍 （完）

仲有9個原因

唔洗祼照，出多幾張相就夠

因為佢藍

因為我咸濕

仲有8個

即係你有佢裸照？

因為我都咸濕

因為想藍妹尷尬

仲有7個

睇真啲其實分唔到男定女
hold yr j

枱底影一張

佢係咪冇食飯發育唔到

send住其他相俾你哋頂一頂癮先